曹星如就係香港精神

代表咗香港人個種取巧 為求目的不擇手段
仲要拎盡光環
明明只係個靠打二打六刷分既契弟

曹星如 我屌你老母

Ching屌得好！

其實香港精神呢啲名

啲報紙佬改比佢姐

做咁多陰質事 唔怕落地獄咩？

佢炒左經理人

但係佢係一個大仆街都係事實

年中有幾多傻鳩俾佢呃咗

樓主咁叻唔去打拳？

點夠兒登仔咁好打，唔上台已經贏

咩事都唔講?

曹星如一定係香港史上最偉大既運動員

香港好野

怕打死人 不了

香港渣？美斯牙朗 lbj Conor McGregor 都要死開一二邊

對一對井上就知咩料

想睇星如同修道船嚟返場世紀之戰

君如好波

俾啲例子嚟討論下啦屌你老母

咪講咗打二打六刷分
Ching做咩咁激動

岩岩復出打d廢既適應比賽好正常
好多運動項目都係咁

小心打手入來

前年大家見識過

因曹星如淆底扮傷避戰 井上的拳王寶坐由 菲律賓尼迪斯 vs 帕利特 爭奪

佢傷咁耐，因為要避打呢場

Ching ho ball

全世界都知
佢扮傷咁耐，因為要避打呢場

因為要排第一 和 第二 打
最後總會嬲到降佢排名，全部升1位，將隻曹狗掉出十大

記得之前有打手話
傅嘉俊呢d挑戰世界冠軍係on9

咁撚癲

香港人點解連呢d契弟都吹契

奏

曹君如

個隻曹狗fans 仲話李慧詩同傳家俊拎唔到第一 = 2打6垃圾

佢星哥刷排名刷到上世界第一 先係真運動員

你都識話香港人就係咁啦
做咩要屌佢老母

Fans既質素真係反映到佢既人格
咁仆街既人就有d咁仆街既fans

補返張圖先

取巧、扮熱血、呃外行人

上撚左岸
收廣告費贊助收到手軟
仲打乜鳩拳

寧願香港冇運動員 都唔要呢件欺世盜名既老千

賺多一兩年廣告費
之後退役轉教練又可以撚多10年8年
鋪撚晒路

如果個個拳手都學曹星如咁打，會點？

勁果d冇人同佢打

佢做教練教咩？揀對手既技巧？

講得好岩
香港大部份公司都係咁

樓主就係典型連登仔代表
淨係識嘴炮

垃圾拳手

究竟講曹星如打廢柴刷分講左幾耐

上台打我驚一拳打死條仆街

拎鍵盤打呀？

咁佢刷分係不爭既事實

佢老婆黎 有咩話炒唔炒

佢搵到錢呀
你得唔得呀

笑死人咋掛

都好過靠欺騙人既方法黎拎光環

係咪一定世界第一先支持啊，師兄？

林書豪又要勁過kobe 先可以表揚下？

唔係咁架係咪啊？ 出左一個運動員，仲係土生土長香港人支持大都唔得？ 咁邊有下一代人玩運動啊師兄

中國人劣根性就係鍾意批鬥自己人

呢到冇人鬧佢廢 係鬧佢人格低下
講真佢當初夠膽同井上打 就算輸咗 我都支持佢
總好過打二打六刷分 呃神騙鬼

想知呢場贏左係咪照吹連勝xx場

一定啦

比人質疑就會話熱身
對住d唔識，就會吹連勝

中國人的聰明，正在被全世界排斥

條廢柴去左邊？

井上尚彌增磅升班避升如可恥！

有無巴打有興趣集資，以星如Fans名義造一塊東亞病夫牌匾寄過去井上懦夫間拳館？

初步打價淘寶只係幾舊水，大啲靚啲都係千零，加埋DHL寄去日本應該兩三千搞掂。

死左去邊啊，柒頭拳王

唔係話幫君如
Boxing界都好多避打
Anthony Joshua 開侮辱性offer比deontay wilder再話人地避打
Canelo 又藥驗問題仲要黑哨到仆街屈GGG
對比之下君如已經係光明磊落

復出之戰 打台灣大學拳王

轉打業餘

佢係咪要keep 住個連勝拎光環就唔評論，不過冇勇氣向更高鋒挑戰就明顯係事實，明明三十一都仲叫做係高鋒，你贏左井上就係真真正正嘅世界拳王，咁都冇勇氣挑戰點支持得落 可能計過同井上打個勝算實在太低，甚至乎係冇勝算 x

垃圾曹狗

無勝算都要打...好過一世比人話做數據王...輸咗心安理得，光明磊落...更加多人支持。

原來香港精神就係刷數據...走線...走精面，咁以前香港人果種拼搏精神去曬邊？